黑社會個個拎鐵通 但班警行埋去傾計勁老友

示威者拎把遮已經食彈

有無人知咩事？

速龍呢防線呢
唔係追住打㗎咩

黑警搜記者做咩
對面黑社會攞曬鐵筒呀
仲唔係警黑合作